/*
This is the AC code for Line Segment Intersection on Cses
Task 2190 under Geometry
Code By Dhruv Walia
*/

#include <iostream>
#include <bits/stdc++.h>
#include<string>
 
using namespace std;
 
typedef long long ll;
typedef vector<ll> vi;
typedef pair<ll,ll> pi;
typedef tuple<ll,ll,ll> ti;
typedef vector<pi> vpi;
typedef vector<ti> vti;
typedef long long C;
typedef complex<C> P;
#define F first
#define S second
#define PB push_back
#define mp make_pair
#define mt make_tuple
#define REP(i,a,b) for(int i=a;i<b;i++)
#define X real()
#define Y imag()
// SUM_AP(a,b,n) n*(a+b)/2
// SUM_GP(a,r,n) a*(pow(r,n+1)-1)/(r-1)
// use log2(x) for log to base 2
// priority_queue<int,vector<int>,greater<int>> q; for heap with smallest element on top
/*
    bool comp(pi &a,pi &b) {
    return ( (a.S > b.S) ||
	(!( a.S > b.S && a.F < b.F ));
    }
*/
 
/* TO READ AND WRITE FROM FILES
freopen("input.txt", "r", stdin);
freopen("output.txt", "w", stdout);*/
 
long long t,n,m;
vpi a;
ll x[5],y[5];
 
void get_values()
{
    long long i,j,ans=0;
    REP(i,1,5)
    {
        std::cin >> x[i] >> y[i];
        a.PB({x[i],y[i]});
    }
    if(x[1]==x[3] && y[1]==y[3])
        ans=1;
    else if(x[1]==x[4] && y[1]==y[4])
        ans=1;
    else if(x[2]==x[3] && y[2]==y[3])
        ans=1;
    else if(x[2]==x[4] && y[2]==y[4])
        ans=1;
    else
    {
        ll x2,y2,x1,y1,p,h,p1,h1;
        x1=x[1]-x[3];
        y1=y[1]-y[3];
        x2=x[2]-x[3];
        y2=y[2]-y[3];
        p=x1*y2-x2*y1;
        x1=x[1]-x[4];
        y1=y[1]-y[4];
        x2=x[2]-x[4];
        y2=y[2]-y[4];
        h=x1*y2-x2*y1;
        x1=x[4]-x[1];
        y1=y[4]-y[1];
        x2=x[3]-x[1];
        y2=y[3]-y[1];
        p1=x1*y2-x2*y1;
        x1=x[4]-x[2];
        y1=y[4]-y[2];
        x2=x[3]-x[2];
        y2=y[3]-y[2];
        h1=x1*y2-x2*y1;
        if(((p>0 && h<0) || (p<0 && h>0)) && ((p1>0 && h1<0) || (p1<0 && h1>0)))
            ans=1;
        if(p==0 && (x[3]<=max(x[1],x[2]) && y[3]<=max(y[1],y[2]) && x[3]>=min(x[1],x[2]) && y[3]>=min(y[1],y[2]) ))
            ans=1;
        if(h==0 && (x[4]<=max(x[1],x[2]) && y[4]<=max(y[1],y[2]) && x[4]>=min(x[1],x[2]) && y[4]>=min(y[1],y[2]) ))
            ans=1;
        if(p1==0 && (x[1]<=max(x[3],x[4]) && y[1]<=max(y[3],y[4]) && x[1]>=min(x[3],x[4]) && y[1]>=min(y[3],y[4]) ))
            ans=1;
        if(h1==0 && (x[2]<=max(x[3],x[4]) && y[2]<=max(y[3],y[4]) && x[2]>=min(x[3],x[4]) && y[2]>=min(y[3],y[4]) ))
            ans=1;
    }
    if(ans==1)
        std::cout << "YES" << std::endl;
    else std::cout << "NO" << std::endl;
    return;
}
 
int main() {
    ios_base::sync_with_stdio(false);
    cin.tie(NULL);
    cout.tie(NULL);
    std::cin >> t;
    while(t--)
        get_values();
}
